青年跪地求饒望停手 助白衣人尋眼鏡後被重拳擊倒

大批白衣人昨晚在元朗聚集，無定向毆打市民，更衝入港鐵站用棍和雨傘狂毆乘客，傷者人數增至45人，其中1名男子危殆，另有5人情況嚴重。其中在車廂中，一名被打年青男子跪地求饒，最後被一名白衣人重拳擊倒。

該名年青男子要求白衣人停手，跪地向眾白衣人表示「唔好咁啦」，期間一直有女乘客在旁哭泣，其後白衣人要求「攞返副眼鏡嚟先」，他隨後在地上拾起眼鏡遞予對方，期間一名持棍穿藍衣的男子向他頭部揮重拳，青年隨即倒地。

傻仔

好似後方係有佢自己既家屬係度？

為救家屬放低尊嚴，我又覺得佢可能係行左最正確既一步

同香港現況一樣
示弱示好一樣搞鳩你

天真 5000年奴隸文化

出面俾人打到見血都仲跪

屌好撚嬲 你叫我哋仲點忍？

差在未幫人奶埋鞋

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

食屎啦你!

屌你老母 男兒膝下有黃金
佢為左成卡人安全 尊嚴都唔撚要去跪班撚樣呀
成班拎哂架撐 vs 一班手無寸鐵
你點反抗呀 佢係唔想後面既人俾人打呀
佢先係真正既男人

佢老婆同細路喺度

呢啲先真男人

別這樣說，這個才是真勇氣

次次都跪求
香港人仲要被人蝦到咩程度呀屌你老母！

好多p牌仔

唔好鬧佢
今次佢比人打完
下次佢就會走得更前
當和理非絕望
你唔會估到佢地會變成點

典 型 港 豬
跪 低 以 為 唔 打 ？

似做show
咁岩又會有人拍低
最後果拳咁慢, 又會避唔到

咪撚怪佢啦好無啊屌你地
佢後面仲有老婆仔囡嘅話開打佢地出去打埋？
同埋見到現場根本唔夠力打返去啦
自衛擋棍乜都好都好過引班生番入黎再開波啦
更何況佢地本身只係路過返屋企
心態根本未準備好

不過認同香港而家係應該行街返屋企十要做足勇武嘅心理準備

當時冇武器既平民對住一班拎木棍鐵通既黑社會 仲要比人屈係車廂冇路走
人數亦係對方多 已經比人打完一輪爆曬缸你講下當時仲可以點還手
唔好拎住個鍵盤鳩up啦

今日割五城，明日割十城

起視四境，而秦兵又至矣

其實你都跪得低
唔差在幫黑社會含埋撚啦
第一次聽跪低都叫保護

佢好似係求唔好打後面部bb車

真男人，為左保護老幼，連尊嚴都可以擺低
能屈能伸!!!

真係希望當時你係現場比人屈係車廂表演赤手空拳還拖
諗下個結果啦 根本論人數同武器都輸曬
班人仲要真係癲 由大堂追打到上月台 真係會打死人架
忍一時之氣保住條命仔重要d

屌你老未

呢件事 話比大家知 和理非已經冇用

我讀書係為左同人講道理
我健身係為左逼人同我講道理

佢全打後面呀 一個上黎點保佢老婆同仔呀

先講對唔住 表達唔好
我唔會judge在場任何人嘅做法 我唔會做鍵盤戰士
我意思係香港人已經跪求左呢個政權好耐
我地做左和理非優好耐

我地要有保護自己意識、全民習武保護自己。
唔好再以為可以靠黑警呢班賤種。

係 佢求班黑社會唔好打佢屋企人

頂住!!

你認為姐

佢跪低嗰陣係其實係仆街冚家剷散水嗰陣

86讓姐瘋吹 • 38m
原來佢眼中聯辦係緊要過啲元朗嘅市民
市民?
咁夜都未返屋企嘅人,
會係好人?

對唔住我老母收咗工十點幾仲係餐廳食緊飯係咪壞人？
係便利店返工係咪壞人？
看更係咪壞人？
夜更做運輸係咪壞人？
答我呀 答我呀 定睇到自己講啲咁戇尻嘅野都唔好意思出黎駁呀？

人地係爸爸黎

0’22 開始，香港人醒未？

求你班一味屌人唔同路既連登仔 唔好再做豬隊友
目標一致d啦

呢單野對文宣絕對有幫助

屌 對住呢班垃圾善良冇撚用架 對佢地善良等於同中共講比番自由俾大陸人一樣 哂鳩氣

懦夫

如果有一日真係有更大規模恐襲，香港真係會死好多人

官迫民反

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有二萬三千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

對住班鍵盤戰士真係激到我屎都急
你估個個真係好似桐生一馬咁赤手空拳就可以秋低哂有武器既人咩

推

好man

佢跪完之後冇耐班黑社會已經散走
你可以話就算散走都唔關佢跪事
跪左的確唔一定有用 但果個情況都冇咩選擇
你要勇武可以光復元朗果陣準備好全副裝備去打
但果刻要保住命仔先有機會報仇架
你果個情況仲諗住還拖就一定唔明智
第一當時論人數同武器都一定唔夠抽
第二佢地班人癲起上黎會繼續打 真係會搞出人命

依加都已經升級左 點解要講到件事要死人先夠嚴重
可以勇武可以報仇 但尋晚個情況送頭就無謂

成個垃圾咁，係咪男人黎？

企先保護到身邊人、唔戚跪。

跪仲唔打多你幾拳

成班武裝黑社會
你一般市民男士都唔夠打
呢D位只係盡守冇可能還到拖.....

blocked

為左保護老婆仔女 不惜忍辱負重

屌你老味成班連登拳王仲諗住一個赤手空拳打低班拎棍仆街先叫真男人

多得呢位四眼哥哥
俾香港人知道溫和係冇用

似為救家人

個個以為自己葉問上身一打十

權叔

呢啲係懦弱嘅行為！嗰啲殘暴不仁嘅暴徒唔係因為你跪低而掉頭走，係因為覺得做夠所以收隊，如果佢哋未做完嘅一樣會入嚟打晒佢全家人！呢啲情況梗係全家一齊揼柒佢，個BB唯有擺埋一邊！我再講多次啲暴徒唔係因為你跪佢所以走！

對唔住巴打 禁極都禁唔到正評 佢走著左負評
屌 好撚嬲 垃圾制
巴打講得好岩 佢既判斷好正確 君子報仇十年未晚
打過 保護到後面既機會係0
求佢地起碼有0.1%
要屌 真係屌打人果班唔該

赤手空拳既平民vs打開交又有武器既黑社會

D仔女見到老豆成隻狗咁第時點抬起頭做人

和理非下場最佳示範

跪地叫皇上

呢個post有d連登仔叫人唔好懦弱 屌你真係赤手空拳同人打咩
講打你又一定打唔過 黑社會就正牌爛仔 打死人係唔撚驚架
又有安家費 擺明收曬錢有組織有預謀去打人
一時既懦弱=一世懦弱?點解唔係留返條命仔第時去勇武去報仇

你保護老婆仔女唔係跪係到羅
你可以抱住佢地 用身體保護佢地
你跪完人地就唔打啦咩？
人地要打你覺得跪係到求人就唔打你
咩邏輯黎？
咁如果得咁世界上就唔會咁多兇殺案啦
有邊個唔係嗌求下你呀 唔好唔好咁樣

打交最緊要夠狼！佢又唔係渣刀！屌你地啲人老味，對住個渣都或者揸槍咁點打？收皮返屋企啦！我唔係侮辱你而係而家根本就係去到你死我亡嘅階段！你有冇打過交？

ok 唔講咁多 今個星期光復元朗見啦

屌你老母 平時都唔理你呢d膠 一個男人為左後面d人唔好比人打 擋係前面跪埋係度 比你個垃圾話傻子 你死全家啦仆街

老老實實，作為抗爭者唔夠凶狠唔夠霸氣，點同啲揸槍嘅打？呢啲情形唔係你死就我亡！想留返條命到幾時？呢一刻唔拼死一搏，跟住嘅日子就會好屈辱，而且唔係你聽話就有好日子過⋯⋯

Dllm睇到好L 嬲，點可以求饒

有幾個見佢跪低喺度已經叫其他人唔好打

屌你老母唔報仇唔撚係人！年年交稅養埋啲狗同埋黑社會！啲平民做到好似閪奴才咁！長此下去下一代只會可以選擇做男盜女娼！其他似樣啲嘅嘢一定比晒支那人爭來做！唔係講笑依家真係終極一搏！

正你老母確咩
最後咪又係被打
你估全車人得佢老婆同仔無比人打咩
一樣有人咩柒都無做但保到身

比人打就係比人打
無話咩正唔正確
唔洗打飛機

你班友已經由六月打撚到而家就八月
仲係零成果緊啊

懦弱只會被人打多兩拳
下次亦只會更囂張更過份 同共產黨一樣
因為佢地根本冇代價

為左家人同其他乘客安全要死忍，不過君子報仇十年未晚。

老實講 幾合理，佢後面有大肚婆 bb ，又唔夠佢地咁多人打，唯有動之以情，起碼少啲人受傷。笑佢嘅人易地而處諗下先。

跪喺道做乜春

屌你
後面係佢老婆仲抱住個仔
前面三條大肥佬點打呀 仲可以做咩呀

你幾時死？

向施暴者示弱嘅後果

佢保護人方法係錯 牧師護難民咁
擋住前線 算係咁
佢係錯 咁周圍男人都係錯
團結少少 周圍男人企出黎做果幅牆 就唔會只得佢一個四眼仔
吸取教訓 勇武起來
提防我地支那DNA
日本仔屠村 老豆老母仔女準備比人殺 仲跪地 真係無運行

可唔可以學識反抗呀 男人黎嫁

擋住叫個老婆走囉

1。不夠打 2。有女有嫩 3。再打下去,車門不關, 走不了更危險。 他是英雄